「被趕下船」神戶教授俾另一醫生狙撃 天未光削除爆料片 係咪受政府壓力？係就好黑暗

我tweeted

日本上曬trends
閙佢 撐佢意見都有

粉飾太平

日本仔做法會係逼到佢上吊自殺先罷休

同大陸一9樣，唔俾人說真相

令到大和民族上晒國際媒體出醜
佢地會覺得教授為日本帶黎國恥

當年《小偷家族》拎國際電影獎
日本人反而話套戲係抹黑自己人

係
真係有人咁講

日本人就是戇鳩

英文勁有骨
「再討論已沒有意思」

俾依條友狙擊

日本防疫專家：這工作我做了20年，從沒有像這次這樣害怕

厚生省,都明咩事啦
聽講佢係幫岩田上船嗰個官,呢家割蓆自保

講真話反而會變成造謠者
今次日本肯定社區大爆發

真係仆街嚟

屌佢老母討咩野論呀，佢處理得好就唔會搞成咁啦
用第一個確診後十四日，之後中個啲原來唔會傳俾人，跟手夠鐘放走晒真係痴撚線到扑傻自己都諗唔撚到呀

去教授twitter撐佢

係個教授自己刪片，你講到好似日本政府刪佢條片

Tokyo 2020

唔係我講
日本網民都有懷疑

COMMENT D人其實都無錯
都係反日新聞拎黎炒作
根本船公司都好大問題
點解船公司可以粒聲唔出? 架船唔係日本架喎

可以預計會話個神戶教授強姦阿婆，非禮大肚婆，成日搞女學生

今早電視

佢地好似拗政治問題多過醫學問題？
有冇人可以簡單講解下

Done

係啦一定唔關強力部門事

唔會學哂支那套路掛

信教授多過班官僚

船公司好被動
Call 每一個 port 都要 quarantine approval
佢地都係跟在岸政府指示
即係架船係香港就跟衛生署海事處
日本就厚生省咁
呢個係國際慣例，飛機都一樣

其實係權威社會一定會做既野

日本=中共

用下你個閪腦啦唔撚柒該

同中共迫害李文亮一樣

媒體唔可以訪問船公司咩?

社會性抹殺,搞到佢冇得再喺日本撈

日本仔真係垃鳩圾
除咗啲女好屌啲 都唔知有咩用處

中國有共產黨
日本有社畜文化

會唔會係第二個李文亮
開始有武漢初期嘅症狀出現

大部份華人社會都係咁：新加坡、南北韓....

自古以嚟whistle blower喺日本都冇好下場

連登仔: 滅國啦垃圾 日本=中共 唔會同你國際戰咩線 日本(已割蓆)
日本: 我有比口罩你屌架!

可唔可以搵人公投割唔割蓆日本
或者將日本TICK出黃色經濟圈?

識玩

天下烏鴉一樣黑

大意話佢得2小時喺船上，又只喺lounge,
根本唔清楚全船真實情況

紅綠分區有做好

船上唔係冇醫生，每日都有感染及公共衛生專科醫生上船

翻譯pls

加返個黨徽會再好啲

從前有個賊，佢話：我無迫你唔錢我，係你自己自願用錢換條命，唔關我事

唔洗咁複雜，直接話佢自己內疚切腹

日本仔今次真係比人睇穿曬

剩係識跟程序同開埋d開完同無開無分別的會議

點解釋dmat同佢講岩岩經過條友係確診患者個段？

樓主你係咪自己同自己討論緊
你睇完唔覺得自己個標題有問題?

會唔會爆到武漢咁

你點define華人

日本政治都咁黑暗

嘩屌

講真相出後叫人防社區爆發
點會係為咗令國家蒙羞
咁仲話同支那唔同

咁我支持佢地社區爆發
爆撚死啲政棍

即係你覺得冇受壓力嘅可疑？

成功落日本面,del片扮被迫害,轉移焦點冇人再批評中國,共產黨最開心啲friend

問題是武漢肺炎不是你唔報導就無，有武漢經驗仲維穩？

咪撚中伏，咪撚理日本喇點做，對準港共個垃圾政府先喇

但個醫生無狙擊佢喎?
覺得自己感情用事,
同高山醫生和解左唔得既?

朝日出名反日, 有得炒作梗係炒

你要講到全世界=中共無意思
反日對香港有利?

呢個唔係叫華人社會係叫漢字文化圈/東亞文化圈，或者叫儒家文化圈

仲有你個標題係

高山醫生狙擊佢
岩田教授受壓力

但事實係咩? 你100%肯定?
你咁同帶風向有咩分別?

拿，日本政府今次應對真係錯，相比台灣，真太慢，而且2月初到日本的中國人好多，但日本政府完全無策略，等運到

大和民族? 似動漫民族多啲。

現代日本人超級廢, 冇曬以前大和魂, 武士道嘅概念。 根本就冇資格自稱大和民族。

侮辱曬自己祖先

真係唔明佢啲logic
仲要話佢喺唔抵抗獨裁國（中國）嘅儒夫

東京灣見

邊個醫生啱先? 唔識日文

我寫 係咪受⋯？

如果你覺得咁都唔叫狙擊
咁係你意見

我尊重
但我覺得係

死因冇可疑

原來有日本人反共

講得好好，日本人同蝗國人一樣都係咁要面！

好鐘意日本文化
但日本政府做乜撚野
係咪想做第二個日落國

係
成日話個醫生上船程序唔啱
成班團隊經已好努力
完全無問題有難度
醫生左派反日

但醫生講啲問題其實佢地無直接回應

會唔會有人可以將日本國旗個紅色圓變做病毒形狀?

日本之前咁多av女優無碼流出

都係傳政府要為奥運打壓av界

福島50 烈士又係冇影

未FC
日本導遊同我講, 旅遊界只有普通話殘中係官方
其實廣東話 正體中文都係非官方

黃種人果種官僚, 今次現形啦
除左台灣脱亞入歐, 其他都係垃圾

噤制刪除係佢嘅
有無強力部門搵佢間大學高層
大學高層再施壓畀佢就唔知啦

咁又冇必要啩

返工先

依單嘢有排搞

點解指正係狙擊??

教師同你講 同學你呢條數唔岩, 你應該寫埋條公式
你係咪同同學講 屌阿SIR狙擊我ON99

再者, 你係度炒作反日風氣有咩居心?
唔指你, 好多人係咪帶風向 令人費解 唔知想SPIN走D乜

亞洲人真係底下都係個仆街

其實講事實驚咩佢網絡霸凌

點解d冇良心嘅人日日講大話都仲咁心安理得
唔見林鄭日日比人問候當乜事都冇

Rewritten

喂
佢哋非教師同學關係喎

仲有
又誅心論呀

分區嗰度語言偽術嚟唔好中招

完全ではないがしっかりしている

唔完全嘅分區咪係問題囉⋯⋯

佢地咪就係講跟日本做
佢都算咁架啦，起碼啲人有啖好食

我當然冇中
嗰個醫師千字長文
其實都解釋唔到神戶教授質疑嘅嘢

分條撚咩
有巴打都話有啲門口有個 sign 就係中左獎咁

夠唔夠樓主抄po唔道歉仆街？

道咗歉已經

日本文化咪就係令日本90年代開始衰足30年既原因囉

成日話個醫生反日嗰班

同香港有人提出問題就唔直接回應同改善
淨係話佢收美國錢反中亂港有乜分別？

日本好果方面好好
但黑暗果面比蚛蟈更黑

你真係好撚蠢

事實就係佢自己刪片，少少野都堅持唔到點抗爭？

核輻射都咁撚大件事....大家都忘記咗....日本嚟緊要做奧運.....不嬲都係佢嘅手法

佢抗咩撚
一個人抗個厚生省呀？船上啲人先要抗爭呀
佢報導實情咋豬標

睇啲日文comment好多都仲係on99咁話佢搞事要佢道歉

解決提出問題既人就已經解決左

跟本個十四日計法就錯撚晒
你不斷有人中咁個條友驗出前周圍走播毒，即係點呀？隔離係大家冇空氣接觸先隔離，你中央空調又唔似醫院有過濾咁隔條撚咩

依個仲話佢同ig呃Like啲博出位友好似
俾社會麻煩😡

個樣咁似伍公子

錯重點

日豚唔抵可憐
鄧教授慘慘豬 實無得撈

重點係條片令到日本人自己提升返防疫意識，中國批評都要日本人有命先批評到

日本李文亮
儒家思想害死人

咁又唔關儒家思想啩

信政府，唔怕

乜撚嘢華人社會

日本管軼
好快日本爆到7彩
奧運都冇得玩
到時又話欠佢一個道歉

南北韓變咗華人社會？你喺南韓咁講會俾人打

要back up定

國際千人基因組計劃的目標是迄今建立最詳盡的人類遺傳變異目錄，而該研究將各人種的ACE2表現進行排名，其表現越強的人種很可能有更高風險感染新冠肺炎，而前5大人種排名依序為：日本人（東京）、中國漢人（南方）、越南人（胡志明）、中國漢人（北京）、中國人（雲南傣族）

睇嚟 奧運 都唔知攪唔攪成

日本一爆發 可能仲快過武漢

有無人同我一樣
開始覺得日本呢個地方好垃圾
飲飲食食觀光得閒去玩ok
崇日真係不了

有好有壞
又唔只得吃喝玩樂好

居住黎講真係真係不了
有好多價值觀真係痴撚線

而且好難交真心朋友

一直以來都係覺得玩ok定居不了

本地人有啲都頂唔順佢哋啲
精神論、集體文化、只問努力不問結果之類on9嘢
結果移民外國

仲有好多結構性問題
又少子化，又排外政策
近年政經兩界都越黎越親共
好撚多社會問題但又長期一黨獨大無競爭
真係遲早沒落

等佢地中招就死就會醒

你post日文又唔譯我撚知佢講乜柒

日本李文亮
日本都係等做fail state

大力話日本先係隱暪嗰方

點知有冇受壓力

Tik Tok大國

武士道都係服從權威
個醫生下剋上

話唔想公開仔細反駁高山先生
但有一點不能有大誤解

高山話「實際有做好分區、即使唔完美」（上面有個巴打都踢爆係語言偽術）。但確實係唔成功，感染嘅風險係加強咗。

大和民族不嬲都要面，唔係你以為啲日本人點解要切腹，係因為死都要面，唔可以畀人睇唔起

條友個思維係黃種人=華人

又唔係嘅，其實傳統d切腹都ok

西人都唔會咁睇
條友假膠？

日本仔真係好學唔學，學埋隱瞞疫情同白色恐怖。食住花生睇佢社區大爆發。

應該得個代表亞洲黃色圈係咁

一直都好鍾意日本
但今次對抗疫情方面真係做得好差
感覺佢地覺得奧運仲重要過人命
好撚on9

日本個官僚制度根本就係好撚黑暗嘅,同大陸差唔撚多.你睇之前女記者被人強姦單野就知啦.

戇鳩？政府入咗架船檢疫但啲人仲周鳩圍走、政府人員亂咁著裝，又係船公司靠害？

講多都嘥氣

上到第3了

Push

同大陸個醫生一樣日本人完全冇防疫嘅concept

厚生省高山醫生on99嘅語言偽術結果被完美反擊
完全ではないがしっかりしている呢句佢當時FB講出嚟有無面紅

唔同層次！
日本講真相係會畀民族迫害
大陸講真相係會畀共產黨迫害

@georgebest1969
忠實曼迷希望歷史會還岩田公道，打到班日本仔啪啪聲

日本人果種blame the victim連登仔望塵莫及
自殺死都俾人屌唔好麻煩到人
之前日本人俾isis殺直情屌返自己人

本身plan好咗年尾去日本 經歷完支那肺炎就唔撚想再去垃撚圾

咁不如佢解釋下日日新增既確診係day 1就中招 定係留喺架船等中招

佢一路訪問一路咳
唔知係咪已經中咗招

唔好變日本李文亮...

日本要保持宣傳優秀國家形象。這些事不傳出門可以理解

是枝裕和拍《小偷家族》。反映日本的社會現實。但被一些日本人話：賣國求獎？因為這部電影他被日本人批為「日奸」

クルーズ船の乗客2人死亡 新型肺炎で80代の男女

迫死左之係就拎黎拍劇集

日本管軼似d

至少防衛相河野太郎好似有聽神戶教授講
自衛隊即刻做改善提升防護基準
反而依家厚生省仲死撐

そもそも自衛隊は、クルーズ船「ダイヤモンドプリンセス」号の各種支援に関して、防護区分ごとに厚労省が定めた防護基準よりも安全サイドに立った防護をしてきましたが、防護区画そのものに対する疑念が呈されたため、その虚実は不明ですが、隊員の安全を考慮し、本日より、防護基準を引き上げました。

日本都學埋中共啲野

見到成個連登都係度恥笑日本奶共, 防疫不力, 白痴, 要同日本割席,幸災樂禍
日本政府做得仆街
就要同整個日本割席?
而唔係用身同病相憐黎聯結日本人?
國際戰線呢? 戰略思維呢?
點解要係呢個時候鼓吹做d孤立自己既事
將過去8個月既努力摧毀?

日本政府仲黑過俄羅斯

True
我覺得實有5毛帶風 但我遲入連登唔知太多

日本人玩緊抖音喎ching
係咪要一齊開ac做文宣？

日本李文亮

接受過儒家文化既地方都係封建保守

要去到咁嚴苛, 最後只會玩死自己
只要邊個用中共出產既野 就要割席的話
最後只會割晒全世界 增加自己既敵人

起碼都係管軼

下 而家條友係輿論壓力下比逼del Post
你估中國咩 日本政府係代表到人民架
唔好講到個個政府都係同人民企對立面先
就算係日本新一代都係日豬為主
就算佢地支持你都係得過講字
唔blame the victims代表唔洗防備？
反而想睇呢個whistleblower死左既話李桌人會唔會開悼念會
利申 日本讀書

李文亮又好, 管軼都好, 都係嗰句: 病毒係唔等人的
唔駛幾耐, 世界就會知, 邊個講得啱

大鑊

反而美國套套戲d衰野都係美國政府做

屌你蠢撚到

全世界? wfc? 有美國台灣就得

YahooJP 啲comments
一致圍插個教授咁滯
講啲嘢十足香港藍絲

估唔到，其實都應該係估到，
日本都出左個李文亮咁既造謠者，唔知佢會唔會變成吹哨者呢。

Rip日本

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

差唔多每日都有個案上升，啲日本人居然仲可以話返個教授
跟本船內處理有問題

個教授自己食回力鏢咋喎
仲要條片最後用李文亮嚟吹奏中共
日本防疫抗疫的確係垃撚圾但唔代表要盲撐呢條友囉

官僚主義
不惜犧牲人命 為保權貴利益

笑完佢後結果紅綠分區有無徹底做?

笑完佢後點睇所有國家都要落船後再響自國隔離
得日本放班人通處走?

亞洲區垃圾人種不意外，最鐘意屌專家維護政府面子

純粹想講返唔好盲目吹奏呢個教授姐
冇話日本政府冇做錯唔屌得
起撚曬鋼做乜撚

我理得個教授佢反日反中反英定反美
啲人永遠唔肯正視同回應佢提出啲防疫問題
淨係專注插佢人格同背景
同香港人一有嘢提出就畀人話反中亂港一樣

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

無人起鋼
有興趣知政府嘅解決方案多過教授嘅人格背景啫
呢個本身就係Ad hominem謬論

如果插完佢一條友疫症會消失我都唔介意起勢插佢

呢頭搞ABC Challenge、文宣針對抖音微信等情報工具
嗰頭就話係咪逢mic必反（仲要講緊抖音），係咪想四周樹敵

呢頭屌達哥屌ming仔落地底泥，話達哥鬧引戰狗係癲咗
嗰頭就幫我支持民主但反暴力嘅中立撚youtuber洗地，鬧人搞分化，係咪想四圍樹敵

連登仔除咗識係咪都問人想增加敵人，仲好叻食回力鏢
點解要暴力抗爭？而家三萬隻死黑警、十三億支那人變曬我哋敵人喇，一開始和平理性咪唔會咁

明明重點就應該喺日本政府手法問題
係你自己無啦啦扯落人哋人格度突個龜頭俾人屌，俾人屌完就話人起鋼

咪就係

此相瘋傳中

個官柒咗
削除

真 . 要面唔要命

咁誇張都得
所以岩田教授咪話船上無專職感染系嘅專科醫生做管理囉
厚生省個高山仲死撐有
如果有嘅話就明顯係個負責醫生失職

上面仲有個話我抹黑

日本李文亮......?

日本人玩緊抖陰 你唔諗方法誘導佢地戒毒 而係割席 唔理佢 咁同壯大對家有咩分別

請問我叫人唔好亂同外國割席 嘗試拉攏更多人 係點食回力鏢? 食左邊一鏢
講呢d野同其他人屌達哥ming仔有咩關係? 關我咩事? 我有屌埋一份?
對住一d中立撚 一向都係要用理據去反駁, 淨係盲屌佢會有用?

日本殖民緊我地? 拎佢黎同中共黑警比?
暴力抗爭背後有理據有目標 同黑警,中共加十四億支那人反面係必然代價 大家預左
依加鼓吹同日本割席 , 不停幸災樂禍 係為左d乜? 對香港人有咩幫助? 有咩必要性?
我唔係叫人唔屌得日本 而且更應該大大力咁屌日本既親共路線點解係錯 同錯得幾離譜 會為日本人帶來有幾咁恐怖既災難 希望咁令更多日本人企出黎反共 而唔係係度祝人今日又死多幾多人 話人同中共無分別 可以唔洗理 抵死之類

話比人知個教授講得好岩

個個攻擊佢反日喎

佢話過曱甴似右翼網軍

仲黎多一個回力鏢

依家個個當橋本岳係內部告發

FCCJの会見で「自分も感染しているかもしれない」とオンラインで質問を受けた岩田氏は、動画を削除した理由について「船内の感染管理の環境が大きく改善されたと聞いている。検疫の経過についての情報も公開され、私が投稿した動画の役割は達成された」語った。

厚労省などから削除するよう圧力があったのではないかという質問も上がったが、岩田氏はこれを否定した。

係呢d事會發覺根本支那人 日本人 韓國人都係源自同一種族

佢哋死要面
基本上有少少唔好嘅嘢就話你傷害佢哋民族
其實同中國冇分別，不過佢哋就禮貌同乾淨好多

哦，你信？

咁咪好囉
拍下片就大幅改善
公開透明

佢記招要怕邊個? 咁佢自稱話無受壓力喎
你係咪應該面對現實?

佢聲稱有改善所以刪片
下佢拍完片半日就有改善? 同埋佢點樣得知有大幅改善?

面對咩現實

啱啱又有船上嘅厚生省職員中埋肺炎
做得好zoning又邊會搞成咁
好心政府官員同醫生咁得閒貼文護短
將啲時間聽吓專家點講仲好...

厚労省職員と内閣官房職員が感染と厚労省
2/20(木) 15:10配信共同通信
厚生労働省は20日、クルーズ船で事務作業をしていた厚生労働省と内閣官房の職員それぞれ1人の感染を確認したと発表した。2人は入院している。

船内の感染管理の環境が大きく改善されたと聞いている
佢聲稱聽到有改善所以刪片

有無諗吓點解聽到?
有人報夢畀佢?

其實成單嘢都睇到日本啲官有幾隱惡封蔽。當然始終佢哋有新聞自由（相對支那），爆出嚟政府一定要對應好。

痴線, 無證無據可以係度屈講到自己係當事人咁
你仲話你唔係抹黑?

其實你真係盲目崇日到嚇死人喎

ちなみに、ぼくを招聘しようと働きかけた官僚の将来が危惧されるぞ、という警告を受けました。それは筋違いです。招聘したのが悪いのではなく、勝手に追い出したどこかの偉い人が悪い。厚労省や内閣はフェアな人事を。

Thx

好在有此tweet

我無盲目崇日喎
我兩星期前已經屌緊安倍唔封關

但我讚成封船
無疑 無人清楚船上情況, 人又多又多國藉
肯定日方係有處理唔好既地方
教授講既好大部份應該係事實
最弱智係放生船上既人

問題係點解佢要刪片 亦都係你既表題重點
你依家係拎教援自己刪片黎炒作日本政府操作黑暗好似支共咁要滅口
另一刻佢自己開記招否認
你仲繼續你既主張?

#230
你自己lun下佢講乜

英雄神戶教授

撚完啦
關受壓力咩事? 橋本自己自爆完 已經唔駛條片咁解 你唔明?

話你天真怕你嬲
冇問題
你可以繼續相信你相信嘅嘢

一定係政府壓力

上面有個極力話唔係

仲話我居心何在 抹黑喎

係自己group仔“吹哨” 個大陸醫生都比人訓戒啦

公道啲講
咁日本點都好過大陸

但日本醫生真公開吹哨wo
天下官僚1樣黑呀

日本專家

大6就明目張膽壓落嚟
日本就陰啲陰啲唔直接搞你本人
但玩你身邊嘅人嚟施壓畀你

果條檀黎斗應該係日本讀書的大陸人

化身日本政府護旗手歪曲是非令香港人討厭日本

其實上面個巴打點解咁信日本政府光明磊落呢可

大陸會命都冇
連坐

日本未至於嘅

中國都有問題唔代表唔需要面對自己國家嘅問題。而面對自己國家嘅問題唔代表要忽視中國，同某d派別一樣認為事情唔可以一齊進行

why not both

所以咪話佢講嘢冇邏輯

因為日本社會只要程序啱，就算結果錯都唔會被譴責

太睇重程序

死撐分時間嚟做分區
愈講愈on9